想問下粗用剪鉗揀邊啲好

啱啱買咗把神剪，但係粗剪用緊一把$45嘅廢鉗
有冇人知有咩粗用要用邊隻剪鉗

話明粗用平咪得囉